感情台d痴線佬死晒去邊

明明以前好熱鬧

高登

高登而家得返堆圍爐死毒撚

你咪係度囉

收嗲啦傻狗

死哂

屌晒樓上所有人老母

男朋友唔俾我上網識仔啊

你一個都夠做

好彩我係女

我知你全名架 你唔好咁串

你肯定以前真係好熱鬧 ?

岩岩轉黎連登果排好熱鬧

系

可能醫好晒

點解冇人醫我???????

無得救嘅咪無人醫

屌你老母

冇

得你無女

我有女都對呢度不離不棄

無啦啦屈我冇女搏乜

收到風巴打你中途轉基

Hand hand

對波好重

我都知你全名㗎 你唔好咁串

我啱啱都想講，去咗高登。我發覺高登都多有好多痴線佬或者係痴線婆。

小爾呢
葉葉呢
鐵腳嚟喎

垃圾

肥葉屎左了

有仔 收晒皮

我咩都唔知

你就痴線佬

你又G

濛狗

醫好晒啦 毒左咁耐 仲唔夠咩

死矮狗

有無掛住我？

有

我呢

我唔識你

掛住我丫！點會掛住你！！！！

荃灣開 jollibee

一般啦

廢物

咁你有冇掛住我

mk先唔上

無 好小掛住狗

關我撚事

好彩我唔係

唔會無啦啦走入去

我開心 share 下嗟, 啲痴線佬咁惡嘅~

你錯在唔請我食

成功人士

你邊位

個個都正常
係你啫

好柒

格仔裙最迷人

今晚無飯食, 食朱古力

幾正常

得意仔有冇拖拍

食懵左

駁唔到

都唔知你地做乜鳩

帶我走

撚到未

又唔係真 咬乜鳩

人生有個真正朋友的確好~~~ 極~~ 飲勝 !!

on9圍爐post 得閒就出下街啦

雨濛濛

笑

wooooooo又cow仔

羅定偉同洋腸小公主

agger 小圈子

食雞未屌你老木

凍到飛機都唔想打

屌你老木垃圾東西

成班5p

聖誕出唔出?
叫埋上次個高佬?

返黎香港未

渣佢波波

come?

Halo

？

邊個

收工 好頭痛

好頭痛丫

啪啪啪

wohooo

Call me?

做乜

出 中出你

叫埋me

你又邊位

組團call g

Call g

10人share 每人只需35蚊

john?

返黎托

?

No thanks

john

想扮大佬

教我聽歌

上youtube

我好爽既。
你唔駛錫住我痛既，我好爽架。
快啲屌！
丫
屌吧
屌呀快啲
我就黎頂唔住呀頂唔順呀快啲 嘩
請你大力插呀
丫 BG：撻撻撻 x2
丫丫丫
哎唷，好高潮哦
唉，我都唔知屌hi咁爽架
呼，終於搵到感覺
嘩，我以前都唔知咩性高潮咩野
嘩，真係爽死
快啲屌死我呀
丫
丫
唔丫，嘩，爽死。
唔嘩，事實上爽到死得了。
唔丫，我不能忘記你。
BG：唔
你快啲屌我
唔丫，丫
丫，唔丫，oh，ohh，丫，唔丫
發發聲，丫，屌丫，屌到發發聲
唔丫，丫，oh，哎吔，真係爽
真係爽呀，哦，小小呀，小小呀
丫丫，丫
哎吔快啲，快啲，我黎啦，一齊come on，一齊高潮，哎吔好爽呀，一齊一齊，哎吔，哎唷呢CO，你真係多呀，嘩，丫，真的多呀真的，呼真係多到不得了，嘩
嘩
你好熱呀 哎
哎，哎，哎

悲悲啊～

你john?

用錯ac

屌你收皮

點啊？

預埋me

肩狗番去食狗餅

做乜柒你兩個

波波

咩事牙= =

幫我

屌我

癲夠啦 匿返入被竇到喊啦死廢柴

Ok 悲悲
I go

浮狗哥

我願意

食雞啦屌你老木

講笑 miss u

比啲掌聲

大聲啲

悲悲
我都miss you啊

我都係

你係邊個？

Wuuuuu

大波絲打

我愛你

有冇人愛我

個名變左咁多既

Me2

Yes

連登有愛

woho

食雞未

屌你老木

我都愛你

開心

食完
笑
雙排食四排雞

你愛唔愛我

頂住檔先

唔用返個名？

單排食四排雞

go

等陣

食藥眼訓 有緣再見啦 bye

食乜藥

唔準扮男人

偉哥

你點都咁正

55

wohooooo

未病完

傷風藥

你食

一齊

非常好！

事實

No need la

真訓 bye

想要

介紹我女人俾你認識

我好掛住你

個post 好嘈

因為有柒濛

經過那些年

射落我到

佢屌女屌到唔見左人

射落個波度

渣波龍爪手

九陰白骨

活著乜鬼mk 人呢
仲掛住ex？

針右

可唔可以攬住你

gay

我頭幾頁回左陣就潛左啦喎 咁都入我數-.-

我好掛住佢

我都好掛住佢

有冇肌肉

有肥肉

漢狗今年聖誕出唔出

過多就不了

出pool
gay

回錯？

幾多度
仲出街

Another dream
The monsters running wild inside of me
I'm faded
I'm faded
So lost

邊位係漢狗

唔洗做？

唔知，你知嗎

我不嬲唔出網聚

矛盾只因深受著

屌你老味今朝凍到辭咗職了

不你老母嬲

你知嗎 誰期望這刻擁抱完 然後吵架

樓豬果d唔計

清泉

冬眠

冇錢冇女食

唔返都有錢

靜啦屌

柒撚濛濛

你褲二袋

食甜同

有木褲三袋

我想叫春

借呢度俾你叫飽佢

石內卜的雄鹿護法和莉莉的雌鹿護法並非巧合，護法經常和自己愛的人有關，因為它們往往是你快樂的泉源；而石內卜的快樂泉源在於莉莉，所以石內卜護法才會和莉莉的相同。

大家只知道他和莉莉曾經是朋友，然後又斷絕了來往，除此以外，沒有人知道其他的事情。

在最後一集中，石內卜在鄧不利多面前召喚母鹿護法，揭露多年未曾改變的「Always」。

鄧不利多驚訝的問石內卜，「難道你還愛著莉莉嗎？After all this time? 」而石內卜則是既痛苦又堅定地回說：「我一直都愛著(Always)。」就是因為這份沉重又悲傷的愛支撐著石內卜活下去並保護莉莉的兒子哈利。

好

After All this time?
Always.

diu no chinese

死毒撚石內卜

小王子去了很多星球，終於來到了地球，在意識到自己星球的玫瑰並不是獨一無二時遇見並馴養了狐狸。

在小王子離開的時候，狐狸非常難過，但仍然悉心告訴小王子自己的秘密，他的的最後一句叮囑是：

「再見。」狐狸說。

「喏，這就是我的秘密。很簡單：只有用心才能看得清。 實質性的東西，用眼睛是看不見的。」

「實質性的東西，用眼睛是看不見的。」小王子重複著這句話，以便能把它 記在心間。

「正因為你為你的玫瑰花費了時間，這才使你的玫瑰變得如此重要。」

「正因為你為你的玫瑰花費了時間……」小王子又重複著，要使自己記住這些。

「人們已經忘記了這個道理，」狐狸說

「可是，你不應該忘記它。你現在要對你馴服過的一切負責到底。你要對你的玫瑰負責……」

「我要對我的玫瑰負責……」小王子又重複著……

狐狸知道並且厭煩了在獵人過節日時去偷雞，他已經諳熟了這個世界的生存法則。

而這個世界的法則跟小王子的世界是完全不一樣的，小王子的星球的生存法則就是紀律性的——分辨並拔掉猴麵包樹的苗，定期清理火山。

小王子的世界因為有定數，所以單純簡單，他們兩個註定無法在一個世界。

所以狐狸一出場就以一個成熟老練的身份出現，這也註定了他感情上的成熟和智者身份的教誨。

在狐狸執意要小王子馴養他之前，他就知道這段感情註定是一場空。

但狐狸愛上了他。因為即便在分別的時候如此難過，狐狸也不忘叮囑小王子要對玫瑰負責。

讓自己愛的人對他愛的人負責，是怎樣的心情，怎樣的心胸呢，要多麼深沉的愛才可以認真說出這種話呢。

小王子在玫瑰那裡受的傷，狐狸來安撫，小王子對玫瑰的責任，狐狸來教，狐狸阿狐狸，你怎麼偏偏愛上了如此單純的小王子。

你教導小王子要對他所馴養的一切負責，這其中是不是，也包括你自己呢？如果不包括，又是怎樣的一種犧牲阿。

但在小王子走後，至少狐狸不會那麼寂寞，因為狐狸從此愛上風吹麥浪的聲音，心中有了想念的人。

小王子重睇左幾次

梁實秋：你走，我不送你。

小王子

讓自己愛的人對他愛的人負責，是怎樣的心情，怎樣的心胸呢，要多麼深沉的愛才可以認真說出這種話呢。

愛是付出，包容，尊重。

做乜鳩

一生至少該有一次，為了某個人 而忘了自己， 不求有結果，不求同行，不求曾經擁有， 甚至不求你愛我，只求在我最美的年華里， 遇到過你。 --- 徐志摩

叫春

小狐狸又會係一種怎樣的心情

如果你要被馴養，就要冒着掉眼淚的危險。

tldr

On est un peu seul dans le desert...On est seul aussi chez les hommes, dit le serpent
- See more at:
Follow us: Cheers on Facebook | Cheers on LINE

too long didnt read

我們在沙漠裡頭感到孤單
我們在人群裡也同樣感到孤單

孤單跟你在哪，身邊有誰無關，孤單是一種心理狀態。人是群居動物，但每個人生來都是單數，從出生那一刻開始，就必須學著與自己共處，無一倖免。

或許解除孤單狀態的方法，並不是逃離，並不是把自己塞進人群裡，
而是學著面對，接受自己感到孤單這件事，放下你因感到孤單而對自己的攻擊與否定，告訴自己：

「並不是因為你是個不好的人所以你孤單，而是每個人都有自己的孤單要面對。」

乜閪呀

忘記朋友是一件傷心的事情，不是所有人都有過真正的朋友。我可能會變得跟其他大人一樣，除了數字與利益之外，其他都漠不關心。

法文

星星對每個人的意義是不一樣的。

對旅行的人來說，星星可以指引方向；
對有些人來說，星星只是一些小光點；
對專家來說，星星是研究對象；
對我遇到的商人來說，星星是黃金。

然而，所有的星星都是沉默的。
你的星星和別人的星星將不一樣 。

看，我的那顆星星，恰好就在頭上卻距離如此遙遠！

如果你愛上了某個星球的一朵花。那麼，只要在夜晚仰望星空，就會覺得漫天的繁星就像一朵朵盛開的花。

如果有得比你地揀，你會做玫瑰，小狐狸 定石內卜？

lihkg 冇tag 都識自動入黎
打唔打冷啊mk

打你老母

小濛濛

打飛機算啦

答案滿分

幫

喺被竇入面著住羽絨都凍傷風

唔幫

快點

用寒冰掌瘋狂抽擊你條jer

機械鎧

夾錢叫雞
我屌女 你地係隔離打飛機ok?

218

一隻雞218

幾Q?

老雞邊度可愛

有冇撚屌有屠龍？mhxx

未來人？

你有ps4咩

訓撚醒未？switch呀

mhxx係switch版

渣我個波收你廿蚊

on9 玩埋d 閪野

你有冇b

g

冇既俾返兩球我

奶我對波

冇g唔奶

i miss him

驚你抖唔到氣

爛波

蜘你賞渣

唔靚

咁你又屌

把口屌

淫底

我有

hr幾

9咋

都可以一齊打下 留tg?

我好似有你tg

原來冇

買機未呀傻閪

我同baby 都有ps4
得你冇

邊個係傻閪
高下立見

死曬去邊

戇鳩大燈

wohoo

雙修

打機未

又溝女

幫我奶

你對奶敏感

好撚好笑....

大燈好波

條友男人黎

看更集中營

正？

溝仔

得活著唔知咩mk係看更

屌你老母臭閪

廢青集中營

看更24有冇野做

同你性交

and u?

ok 3p

when where

屌死樓豬老母

block嗮成個po d 5p 仔

真係好 一個po引晒班5p出嚟 block晒了

Block咗你 單機啦

垃圾小圈子post

未

唔洗訓覺咩

冇上進心

小圈子

關你撚事咩

傻鳩濛狗

浮雲gor

yes
屌大濛狗 成日食女

唔制><

今日返撚咗14.5嗰鐘 想死

等咩

等你幫我⋯

看更返18hr 都係咁過

如果看著我不妨濛一點

佢廢

點解仲推緊

Hi

個個都愛你

係就好

yes

愛我請留言

On9

die together?

屌我好啦 唔好搞我老母

屌我老母好啦 唔好屌我

仆街仔

係

1001

發春夢

洗底褲未

照著成日

成班垃圾

溝哂女結埋婚仔都生埋仲洗上黎叫春咩

轉上babykingdom

你你咁醒既

佢生左仔

我的情感 我一切情緒
剎那彙聚成海成雲成雨

The monsters running wild inside of me
I'm faded
I'm faded
So lost, I'm faded
I'm faded
So lost, I'm faded
These shallow waters, never met
What I needed
I'm letting go a deeper dive
Eternal silence of the sea I'm breathing
Alive

搵我咩事

好似引用有noti

test

有丫 不過要咁啱睇到先得 如果有彈就好

冇得較?
我費事煩唔鬼整

轉咩紅字

想搵返我老死
感情台臭雞 愛里

肩系痴線佬

樓主有性病

唔識

樓主屌你老母

係呀 你惹我架嘛

=,=

好想瀨樓主塊西呀！！！！！！！！！！

有性病都奶

樓主真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

Me

出面邊個post先係小圈子post ，入親秒回都無個識

你識我一個就夠😘

個個都係小圈子

都唔知你死左去邊

你自己一個小圈子

在心中

無你

雞

看超新星收縮再爆開聽黑洞狂嘯

唔敢再出黎了

好想佢一路西住面俾我禁撚住奶暈全身，最重要係連閪邊啲油都奶撚晒，奶到佢高潮噴到我一面都係閪水，我再抱起佢一路行出露台一路大大力屌，將佢最重要嘅部位露晒出黎俾樓下啲肥毒醜男睇得清清楚楚，因爲佢又羞恥又興奮嘅沖擊下黎咗好多次高潮，下面個淫洞啜到我細佬實一實，咁我索性抱返佢上張床度全力快插到全部精華都射晒入最深處，最後佢話佢男朋友都未試過令佢夾得咁實，然後我地插住瞓，中途佢男朋友打黎佢就話同好姊妹傾緊心事就即刻收咗佢線，然後一手丟撚開個電話就同我黎咗十分鐘法式濕吻，我又開始feel到佢下面吸下吸下，我問佢點解咁淫，佢話依家個個女仔都係咁玩架啦，然後我抽返條沾晒精液同閪水嘅巨龍出黎一野質入佢個嘴入面以示懲戒，佢竟然好滿足咁吸到雪雪聲，最後我同佢屌咗四鑊到第日中午十二點幾，我因為聖人mode就自己著衫走，佢就約咗男朋友食晏就同佢say goodbye ，臨尾我問佢：「食精仲未食飽咩？」佢細細力搓咗我一下袋就著返對黑絲去搵隻兵派糧…（完）